[突發] 多間外國傳媒瘋傳：韓國導演金基德因感染武漢肺炎併發症死亡 終年59歲

駐韓國外媒出左tweet
暫時當地未有傳媒證實消息

咁只會越嚟越多人憎支那

好震撼

垃圾韓國政府繼續奶共

核實中
幾有才華

條友之前唔係好多
#metoo

rap

佢好似係韓國第一個三大影展都拎奬嘅導演但韓國主流都唔太like 佢

以為佢係拉脫維亞拍戲
原來拎左居留權

Delfi reported that the filmmaker, aged 59, wanted to purchase a house in Jurmala and obtain a residence permit, but did not appear at a scheduled meeting, after which his worried colleagues started searching for him in hospitals across Latvia, which was quite complicated due to personal data protection regulations.

屌呀

佢套感官樂園好震憾

張相咁似火火

外媒報道韓片《聖殤》殿堂級導演金基德武肺併發症離世 終年59歲

曾經憑韓片《聖殤》勇奪第69屆威尼斯影展金獅獎的59歲殿堂級導演金基德，根據韓國傳媒報道，據俄羅斯外電報道，身在當地的金基德在拉脫維亞因武肺漢炎而死亡。

俄羅斯外媒報道：「韓國著名電影導演金基德下午因武漢肺炎併發症去世。金基德從俄羅斯聖彼得堡經愛沙尼亞前往拉脫維亞。」 據相關人士透露，金基德在拉脫維亞置業並獲得永久居住權，而他在當地居住期間確診武漢肺炎，在接受治療期間因併發症加重而去世。而韓國外交部方面表示正在確認事實。

最近金基德在俄羅斯、哈薩克斯坦等地展開了活動。去年他擔任了莫斯科國際電影節的委員會會長，今年亦有在哈薩克斯坦用俄語拍攝了電影。

嚟到12月都要整多單 一直數緊今年亞洲區有唔少名人過身，以為韓國會走得甩...

2020

Mubi懷念緊 依然未有韓媒消息

頂

CHINA VIRUS

rip

南韓三大導演之一

佢啲戲好撚好睇
好震撼

rip

春夏秋冬又一春

鍾意佢早期作品多過近年攞獎既
尤其慾海慈航

唔撚係掛

佢以前比好多人指控metoo

武肺

韓媒證實消息 11號朝早過身

唉！佢既戲係最值得睇....

係
有幾單非禮女演員

21世紀

連登仔唔係話just a flu ，剩係廢老會死咩

性侵犯，報應黎。

who?

好可惜

其實喺外國好多白癡仔仲係覺得支那都係武漢肺炎嘅受害者之一，屌佢老母

RIP

唔好啊

呢條友D戲都幾痴線

邊套戲推介？

傷子情歌入左黎未

confirm咗

原來仆街嚟

留名等睇who

留名睇條維穩撚表演

啲戲唔主流得黎好多me too野

支那網民應該慶祝緊
第時奧斯卡少個對手
寄生上流吖嗱

佢啲戲跟本唔係奧斯卡中意開果啲黎嘅

關咩事

淫蟲

jm9者你

金基德wor ching

《春夏秋冬又一春》

《感官樂園》

《慾海慈航》

《漂流慾室》

比較重口 《切夫之痛》

仲有唔少戲都值得睇，以上幾套係比較出名的
未必啱大眾口味，不乏爭議性同獵奇嘅作品

援交天使同聖殤

睇左肯德基

Who

拍過乜戲 無聽過

咁後生都死？
本身有病？

真係死左...

Google啦...

無知就自己google啦

姐係無人識囉...

無知唔係值得周街講既事

有D似

....無知仲衝出嚟柒
你知唔知佢喺國際知名度幾高呀

年年都有人走架啦
2019走個啲你又記唔記得？
到咗2021咪又係唔記得2020走個班

真，仲要寸柒柒

咁今年真係特別多突然過身喎

Thank you China.

好記得第一次睇聖殤嗰種震撼導演好走

恐懼撚 拉

聖殤

好撚有霸氣個樣，全韓反支la ,個正苦咁撚奶支

火雲邪神

中共又殺咗人

母子

人地當普通流感，唔會理邊度係發源地，咪再FF啦

天嫉英才

慾望的謊容

印度神童又中

噢! 他有預言會有名人走嗎?

佢話12月有大事發生

是我也有看到這個

佢d戲好正

都話叫佢中完周圍行，反正會自己好番，應該要以身作則
而唔係日日上黎打稻草人

近年回塘都幾勁
但早期同中期啲戲 真係好好睇
RIP

佢真人好似好痴線，但拍d戲係好正

rip導演
但59歲都唔係步入老年？

好國導演 拍偏鋒戲

比stats
冇stats嘅話
我話2004年仲慘都得

但比stats既先定義咩人能夠計入個標準
否則
全部都係一面9Up

明未？蠢人